\subsection{IU5-1-2 Registrar solicitud}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra el formulario para agregar una nueva solicitud.

\subsubsection{Dise\~no}
<<<<<<< HEAD
	Esta pantalla aparece al seleccionar el boton \IUbutton{Nueva solicitud} de la pantalla \IUref{UI5-1-1}{Solicitudes}.

\IUfig[.90]{/CU5-1-RegistrarSolicitudes(2).png}{UI5-1-2}{Registrar solicitud}
=======
	Esta pantalla aparece al seleccionar el bot\'on \IUbutton{Nueva solicitud} de la pantalla \IUref{UI5-1-1}{Solicitudes}.

\IUfig[.90]{CU5-1-RegistrarSolicitudes(2).png}{UI5-1-2}{Registrar solicitud}
>>>>>>> Arturo-Analisis

\subsubsection{Salidas}

	Mensaje de registro exitoso.

\subsubsection{Entradas}

	Datos de la solicitud.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: Guarda los datos de la solicitud.
	\item \IUbutton{Cancelar}: Regresa a la pantalla \IUref{UI5-1-1}{Solicitudes}.
\end{itemize}
